屌.... 新聞見到何志平, 即刻諗起尹志平...

當年無啦啦收到個癲佬紅色大字pm
真係好深刻
收到pm果個moment
有種俾人雞姦屎眼既感覺
你根本阻止唔到佢
佢仲要 （笑）
仆街 ...
真係童年陰影黎

1

係高級會員嘅認證嚟

破你膠處(笑)